[突發] 乃木坂46主將齋藤飛鳥 下海與男優拍AV版 [那些年] ??

【明報專訊】改編自台灣作家九把刀同名小說的電影《那些年，我們一起追的女孩》，2011年在港上映，票房勁收6185萬港元，一度成為香港史上最賣座的華語片。早前有日本電影公司購下版權，請來女團乃木坂46主將齋藤飛鳥扮演日版沈佳宜，從昨日發放首條預告片可見，無論造型與氣質都忠於原著，甚至有台灣網民覺得她比陳妍希更像沈佳宜。

《那些年》講述柯震東飾演頑皮中學生柯景騰，愛上陳妍希扮演品學兼優女同學沈佳宜的青春校園故事，2011年上映票房累收4.25億台幣（約1.1億港元），更贏得台灣金馬獎及香港金像獎等多個獎項，早前有日本電影公司購下版權重拍，並將於10月上映，令亞洲影迷相當期待。

《山本五十六》導演操刀

日版《那些年》由《山本五十六》導演長谷川康夫執導，電影《亞人》男星山田裕貴和女團乃木坂46成員齋藤飛鳥合演。原裝版本故事設定在1994年的台灣彰化縣，日版則押後至2000年代的日本為背景。不過，從昨日電影公司首次發放30秒預告片段可見，大部分畫面都熟口熟面，幾乎把台版《那些年》經典場面搬字過紙。

經典場面跟到十足

乃木坂46主將齋藤飛鳥

飛鳥 與戲中AV男優合照

AV男優: ムータン

上位男星:山田裕貴

byebye啦傻閪

都唔知你做乜撚野 係咪好寂寞呀? 要存在感?

G